有無人睇完死亡筆記新電影

岩岩睇完

好悶

好撚垃圾

悶到

好撚多bug 位 痴撚線 垃圾到